印度空軍參謀長：已做好「空襲中国」準備 同一時間仲可以打7巴基

▲印度空軍參謀長表示，已經做好空襲中國的準備。（圖／達志影像／美聯社）

印度空軍參謀長巴達里亞（Rakesh Kumar Singh Bhadauria）表示，印軍已經做好了空襲中國的準備，雖然事態還沒嚴重到這個地步，另一方面巴基斯坦局勢也不斷升溫的情況下，也做好了兩面作戰的準備。

根據《今日印度》報導，巴達里亞5日表示，飆風戰機的軍力整合，使印度在空戰競爭中佔有優勢，包括「先發制人」和「深入打擊」的能力，在未來5年，「我們將開始引進83架LCA Mark 1A光輝戰鬥機，同時還訂購了HTT-40教練機（印度國產初級教練機）和輕型戰鬥直升機（LCH）。」

巴達里亞還聲稱，巴基斯坦和中國密切合作，正在進行廣泛的演習，甚至巴基斯坦很多方面根本是依賴中國。

巴達烏里亞稱，如果發生衝突，中國沒有理由能夠戰勝印度，印軍已經在所有相關地區都進行了部署，拉達克地區只是其中的一小部分，空軍負責與中國的邊境對峙，印軍部署的位置很好，已經準備好應付任何衝突，包括兩面線戰爭。

巴達烏里亞補充說，「請放心，我們已經部署了強大的力量來應對任何突發事件。」

你地打啦.jpg

印度只有中共一個強敵 其他週邊國家不足為患

打尻埋巴基躝癱

打未

打啦

印度準備核平中國未？

美國：等印度試下支那實力先

印度宜家咁牽制住大陸
中國唔敢咁易開台灣戰線

武統台灣d friend

比幾隻無人機你幫我制裁吓班支那官先

咁會仲多巴基仔走黎香港

大陸即刻送d 軍火去巴基斯坦，送少少客什米爾控制區俾佢，煽動佢奪埋印度嘅控制區，印度即刻有排唔得閒。
此乃大陸以夷制夷之法，印度不足為患。

巴基真係同你癲？

有核武既國家都唔睇少得
佢同中國咁近
佢一發射就算好快比你攔捷到都係你領土上空爆架啦
除非你有本事佢未發射已經射爆佢

支爆鳥

嘴炮世紀

支那再出狼牙棒就可以擊落戰機
未撚驚過

Dassault Rafale

加油💪